有冇人知道係呢隻公仔叫咩名

有冇人知道係呢隻公仔叫咩名

#92492

卡路粟米條大叔

明治粟一燒大叔

カールおじさん

Thank you. 現在知道了。